【重整架構？】李婉華15年加國電台節目突摺埋 去年播《榮光》遭投訴

近日加拿大中文電台出現異動，李婉華在「住加女人」中宣佈壞消息，放上題為《婉華主持15年電台節目被結束》的影片，她透露：「我移民咗去溫哥華十幾年喇，一直以家庭為重，湊仔、做吓電台咁，好少同世界接觸，直至我播過《願榮光歸香港》，就出現好多傳聞話我俾人滅聲，所以我一次過講番現時狀況。」其後，李婉華直接講出壞消息，她說：「我做咗15年嘅《小心華之里》喺5月1號結束咗喇，我係一向做開一個禮拜5日嘅節目，而家變成係一個禮拜1個鐘頭嘅節目。」她指消息來得突然，亦相當難過：「始終係15年嘅感情，係好難放低。」

連登仔同我subscribe爆佢youtube like爆佢fb同follow爆佢ig

youtube:

facebook:

instagram:

仲有patreon:

附送李婉華J圖乙張

G持

推呀

要支持

即係話移民去加拿大都係多藍屍

不嬲係

攬炒係咁㗎啦

有冇得喺電台page洗版，係咪呢個？

P牌推唔郁

係

Subscribe 佢 YouTube channel
佢啲片幾好睇

佢個channel某程度都係認證來，今日譚小環，聽日田蕊妮

婉華直播傾 | 嘉賓: 譚小環

婉華直播傾 | 嘉賓 : 田蕊妮

住加女人李婉華｜嘉賓：李綺雯

婉華和你傾｜嘉賓：歐錦棠

婉華和你傾｜王喜的驚方訊息

婉華和你傾，嘉賓鄭敬基

再之前姚嘉妮果集都講話唔想交稅比呢個政府

轉去youtube繼續做

田蕊妮Live Now

以前每日一至五下午都聽佢節目
好懷念呀